[整合]覺唔覺Sneaker Hell好似邪教(2)

[主線事源]
Sneaker hell admin, Nathan Tsoi
以$180開團賣自家設計嘅hell tee
當中更大大聲聲話自己係做義工及以成本價
幫group友團購，但又唔肯公開條數。

當然，有大批水魚中伏。
直到5月12號晚，會員Kenneth因遲遲未收到hell tee
又得唔到Nathan回覆決定係group上公開

其實Nathan只要一句對唔住就已經可以
但佢態度依然差到仆街。
之後仲要開po講到自己”做義工”幾辛苦
嘗試轉移視線。

之後多左人出黎幫手屌admin
但成班admin好似中共咁款唔岩心水就del po
規都冇犯就踢同del po

“平時又話唔準del po，今次自己柒出天又del
講一套做一套
Del完po自己打篇千字文
出黎又扮委屈 呃哂班睇唔到原po既人”

[重溫Nathan Tsoi的話]

又話唔撚做，結果咪又係係咁出
呢啲咁撚貪心同低賤嘅人都肯keep住做
已經證明到賣hell tee好賺錢

其實同類型事件已經發生咗好多次
唔知點解都仲有人會中伏
仲有人會當佢地神咁拜

其他支線等各位巴打幫幫手
今晚各位加油 屌柒佢老母！

最後，
食撚屎啦Nathan Tsoi, Gay通
2個互含啦仆街

Gilbert真係好兄弟

Push

Nathan要潛到幾時

Nathon 條柒頭一陣又大屠殺
Btw唔是re boost咩

慢慢啦，還掂今日重光

廢狗真係廢狗 搵窿捐都快過人

Nigi條撚樣留言

唔明點解咁多人買件柒衫咁撚on9

邪教教服？

成鳩日都話自己無賺錢🙊唔通為興趣咩？ 人唔笑狗都吠啦 冬菇頭真係可撚憐，撞著個叫雞都唔屌佢嘅老千..

佢仲火上加油

豬隊友到

『Sneakerhell唔會因為大家既意見是非去影響我地4個係呢度Admin既事實。』

根本就惡過共產黨
佢嘅意思就係你班柒頭攪幾多嘢都無用
無人可以挑戰admin地位

而家潛水唔回應就係費事講多錯多
過多幾個星期無人討論 咪上水洗底
其實只會無限loop
之前話唔做admin
過左陣見件事丟淡咗咪又做返
但個性格都仲係串柒柒

唉屌，抖下先，狙撚咗成個晏就

狙埋條nigo先啦 串撚到

一句俾人收皮之後仲要死頂

搞到我都未得閒搞自己野

lm

同宜家香港差唔多

係你想點呀

個autumn 又諗住出黎盲撐呀

以事論事 都無理由咁樣做野囉佢兩個

屌唔記得置頂添

人地講左nathan係hell大佬

其實而家都名存實亡

呀秋姐😂😂 條友一直都係admin果伙人

佢講完呢句 即係話「我係金正恩，你地唔可以出聲」

本身其實好欣賞呢類型既群 大家分享下自己既珍藏 出黎交流一下
但硬係呢啲群有幾條柒頭搞到臭哂

好心佢就唔好火上加油

根本個谷就係admin玩哂啦 Po lakh冇鞋都得 點解 因為收撚咗錢囉 去個pop up影影影 班人仲要覺得lakh好型果下死

唔明點解乜人都叫佢秋姐

Sneaker hell 2大on9 admin Nathan Nigo ,2個都又要威又要戴頭盔

可否貼admin張相上來？

覺唔覺Sneaker Hell好似邪教？

其實推到洗鞋佬同保險狗收皮易過成個谷收皮，你見好多人著Hell Tee但屌洗鞋佬，推到成個谷收皮未夠力量。

好耐無睇個group 記得之前個admin係tee 件事收左皮
但點解後尾佢又無事出番黎賣野既？
仲有時見佢洗鞋

怕咩呀 係屌柒佢呀
摺埋個pages呀笨

厚顏無恥

女人年紀大左 又唔想叫佢呀嬸既有禮貌未叫佢做呀姐囉

推

廢柴Nigo又出黎刷存在感
乜撚野唔明想點 又明就明 唔明就唔明
Up乜鳩野啊死廢鳩
咁既廢柴都有個仔 個仔真係慘
利申 對人加對事

放心 無事既 最憎d盲撐歪理既人

撐
唔駛加密 班廢中可能冇ac 照講比佢地聽

屌你老尾頂硬上

怕佢有味, 撐你

慶祝緊老母節，慶祝完先繼續

條on9 vapera想做鳩你 痴線 知琴晚發生咩事未

巴打冷靜啲 唔好殺錯良民 我見你好似殺錯左個

Nigo又係覆啲唔覆啲
咁大個男人 做人老豆 又係admin
比人屌好心就企定定回應啦 凸個頭出黎刷下存在能扮哂搞笑又唔撚覆人重點

條柒頭 語氣差唔好禮貌我都算 但佢而家係做緊啲挑釁性既行為囉

一係就好似gilbert咁企出黎堂堂正正回應人
一係就好似佢兄弟，阿hell grp大佬Nathan咁做縮頭烏龜
佢而家咁樣撚下撚下咁以為好好笑？

食屎啦nigo 出嚟護主又護得柒過人 講野又無point 淨係識話呢到係你地主場就大哂 垃撚圾 仔都生埋仲其身不正 檢討下啦 第時個仔學埋你啲歪理點算呀

D野好柒 幾on9先會買

大佬係nathan 所以點都得

大佬
人唔笑狗都吠
過街老鼠炸

邊度姐

Nigo冇應到對代友售kobe

buck 哥

做護主犬都要做到咁on9

Ok 轉頭入場

唔洗，收咗佢皮了

點解我搵黎搵去都搵唔到
Nigo條撚樣岩岩係度挑機呀

係我個原post到

食左成日花生 真心覺得
Nathan Tsoi 你咁大個男人，都三十幾歲啦，一啲擔戴都冇。
老老柒柒，你整啲衫褲鞋襪有冇Cap水大家都心照啦，Cap水咪照講囉，冇人想做免費工作既，成撚日都到話冇Cap水求打個和，屌你老母你當啲谷友係智障定你自己係智障啊？百鳩幾蚊整件衛衣，成本我諗一百樓下都得啦下話？做錯野又唔撚認，開撚埋啲團購Post，姐係你自己係負責人啦下話，個買家收唔撚到，唔搵你搵邊個啊？郁啲又話麻煩到你，唔撚想麻煩既你就咪撚做，做左就要負責任啦。

衫呢就2～30蚊
整過唔少

認真答 識人整大學ocamp tee 成本10蚊度 衛衣30-40左右 好似係

要睇用料
靚料都唔會貴過30

其實我覺得個group 無左大叔同nigo 根本hell 就唔會咁乞人憎

班大佬心諗 你地屌得咁落力又點 咪又係要留響我個場

講真，要賺錢咪出聲囉
都係果句啦，冇人咁偉大想做免費義工
我係覺得佢仲係咁強調冇Cap水求打個和好撚嘔心姐
究竟一個男人點解可以厚面皮到咁撚樣

不嬲覺得嗰堆admin有問題，開個fb gb當自己大佬

要扯走曬啲人就冇可能啦㗎啦
上面有位巴講得好啱，某程度上係因為佢個原價Grp，啲人驚比佢踢先唔出聲姐。

希望有人開返個group頂下佢。

養咗成班盲撐響度 又係自己地頭 其實有咩唔怕認啫

咪臭係，搞到自己個人咁撚虛偽，何必呢

置頂等之後啲人引以為鑒

某程度上，條Nathan撚都算幾撚醒目
潛幾日啲人就唔記得㗎啦
依家上水盞比人屌多幾日

留係度食花生姐
果d所謂原價唔要都擺就啦
真係靚既都唔會有

我認得佢地user name 知你講邊個

一時時囉，有時候啲Set係幾抵既

我亂到認唔到

今次都係比nathan贏到
厚面皮到全日唔上水 就唔會出現返兩年前比人圍攻到佢落台
佢好野啊 又真係厚面皮到完全一句都唔出聲 做男人 做admin做到咁 真係抵佢贏
繼續做縮頭烏龜啦 大家有眼睇 比你過到呢關又點？以後大家心照啦

啱啊，你見依家FB靜左咁撚多
佢已經贏左一半，因為啲人屌黎屌去都係果啲，黎黎去去都係果幾個人。
做男人做到佢咁龜縮，抵佢贏啦

我估佢係sh個whatsapp gp瘋狂爆緊粗

到時大佬又批一堆新血入嚟
唔知頭唔知路去跟隊買Hell Tee買reboost

講真就算條柒頭話落台
轉個撚頭 等件事淡左咪又係出番黎做
有前科啦條撚樣 講話唔做咪又係死出黎做
油水位邊個唔撚想撈姐

其實應該等佢單野淡咗，然後再拎份彌敦懶人包個兩張相出嚟，然後。。。。

上次食lunch見到有人著hell hoodie，我fd忍唔住講左句：估唔到真係有人咁戇鳩著出街
轉過頭條友就唔見左，都唔知係咪聽到

果班圍爐狗點會理啊
根本比人洗撚左腦

到時會直接比人踢架啦

好撚累，又鳩通去到nathan

唔好話成本10蚊度啦 搞過Ocamp既人都知訂既都只係$16 - $17 左右一件 佢賣$180完全係開天殺價 最慘既係設計又係抄 著出街又比人笑傻仔

條撚樣上水扮無知

跟住博同情話義工 無得賺 打個和咁辛苦

基通變左通哥

大叔上水鳥

上水了

搵人答下佢要回應d咩啦

大家加油

勿相認

而家又出黎扮傻仔
面皮厚過佢層脂肪

有冇人有nathan話唔做admin個張圖

蒲頭啦nathan ，不過仲係咁串

Lm

面皮厚撚到

不知所謂

其實我真心覺得覆撚埋啲
其實你地想我點，想答咩
真係好撚On9，大家都知你有追Po啦
自己做過啲咩，自己唔知咩？

屌好煩，嗰個都唔追黑白po,下下tag人拎懶人包

呢條撚樣點解仲未收皮？已經唔係第一次
上次件事都好似成2年前 講過話唔再搞
而家又出黎昆錢？屌佢老母咩

條死肥撚咁柒寸 收皮啦

咁樣駁班友懶得重新打哂咁多野 佢就可以斷章取義

咁撚多水魚，比著你會唔會收皮？
好撚搵過番工啊，潛水潛一排上水就冇乜人記得啦
何況個菊咁撚多盲撐

好撚小學雞

嘩屌，竟然道歉

嘩 而家串撚到
我想做返就做返 母親節都要打搞伯母真係唔好意思

成班著晒魔咁
呢條nathan tsoi 好撚on9
只有佢講永冇人講

挑，你覺得經呢條撚樣把西口出既野值錢咩可信咩？
話唔做admin 唔做團購，轉個撚頭咪又係做
呢個人連自己講過既野都言而無信，你覺得一句對唔住佢會講唔出口咩

之前柒撚到入張假票黎扮入數
我屌佢老母

團火都熄哂先黎道歉
博大家懶得再狙擊
再狙擊其他人就有機會話都道左歉啦 仲想點
冇啦 呢舖佢贏左大部分啦

係咪得返我堅持

見佢打得出呢啲詐傻扮懞既野都知小學雞
覆佢都廢鳩事 到時又捉字蝨

睇個勢玩唔到落去
不過撐仇巴！

算啦，我諗大部分人都知佢真面目啦，我相信大部分人都係識分黑白既，果啲盲撐佢由佢圍爐囉，人地要食屎唔通唔比佢地食咩，要搞散個谷就冇可能㗎啦，呢條撚樣睇死都唔會下台。

真心冇乜好玩啦
btw佢自己咁搞 都係搞錯自己個朵姐
識分黑白既都知咩事，我地又冇損失既

搞唔散個谷啦，最多得閒笑下洗鞋狗算。

咁撚樣叫道歉 睇字完全覺得自己都係無錯 關我地撚事個隻

佢自己搞壇咁既野出黎比人笑搞臭自己
又請足我地食成日花生
我覺得我地冇損失啊
起碼多人睇清楚佢既真面目啊

你覺得一隻咁撚厚面皮既狗
打篇千字文道歉咪又係笑住打
呢條撚屌根本就唔會真心道歉，因為佢根本就覺得自己冇錯
辛苦佢媽媽母親節都要咁忙碌姐

道歉??呢啲係道歉咩!!

溫故知新

廢中廢老就係永遠唔知有錯
呢度其實有個長遠問題 香港有呢班人死得

都係既，不過巴打們唔好太上心喇，個HELL太多ON9，先唔講REBOOST，果件垃圾TEE都賣左幾千件，果度都賺左20-30萬啦屌佢老母，決定係街見到人著一定影鳩佢相再放上黎再當面指住佢笑。

其實不如呼籲大家集體走群好過啦，佢話自己屋企大曬嘛

佢要柒唔比佢柒咩，最緊要各位心水清就得啦
班盲撐既 都係果句啦 佢要食屎唔比佢食咩

表面上佢贏大部分啦
不過戰略上我地算贏既 好似呢位巴打所講 大家有眼睇但唔出聲啫
不過難保過半年換批新血又當完全冇發生過咁

咁又唔好喎 走左只會邪性愈黎愈大 無人屌 就大獲

佢冇贏㗎
佢根本由頭到尾都係一個輸家
我地永遠都係贏家，睇下贏幾多咁解咋嘛
整臭既 係佢Nathan Tsoi個名，係佢既人格人品

想屌呢條on9仔好撚耐
搞個濕鳩谷以為自己係皇帝
睇唔撚順眼/寸撚柒佢就踢鳩人 惡撚過中共

無錯 走gp同移民狗無分別

而家呢個勢 行唔通
兩年前咁大獲都影響既人數好多先走到咁多人 但其實今次呢單大家只係抱打不平 本身涉及既人得Kenneth

其實佢都無恥到呢度我主場，我話事。
仲有咩好講

真係厚臉皮到仆街，一人個狙擊佢方法

On9, 串撚到
面皮到底幾尺厚

唔好諗啦，幫手落場啦，得我一個撐好撚累

佢而家直情就本住個谷我開 我想講咩就講咩
做乜撚
咁gilbert搞左成晚把撚咩 你個好兄弟出黎又串柒柒玩串個party啦
乜撚野好沙塵
其實好老實 佢講得啱 個grp係佢 佢真係想點玩點串點講就點 真係關我地撚事
但係 佢想要一個咁既grp既話 咪由佢
大家無謂勞氣
又一次見證呢條肥鳩真係無腦小學雞

一齊等hell tee2.0啦。你估到時佢做得好咩

講還講，咪貼圖啊

大家撐左全日都係為個grp 為大家會有個好啲既環境同風氣
佢條傻仔就為自己我開個grp撚大家撚得好開心 你地理我做乜啫

真

3.0啦
你以為佢地流架？

係時候睇Build了

唔好放棄
聽日扮工先睇

其實就咁既 好簡單
等如你去北韓講民主 推倒金仔
大家覺得有冇可能

巴打不如一齊開返個gp啦，佢主場真係大撚哂

唉，J下hazard先

唔一定要搞cap水群嘅，呢到好多巴打撐你

btw如果一搞呢，其實我估唔多人走gp

做乜突然大叔轉哂口吻？又認衰仔又唔串
換左人覆？

都係果句，良禽擇木而棲
人地要食屎 唔比佢食咩
Btw Popo Lee 可以唔洗同佢拗㗎啦
你見佢答你都答得咁撚無恥 你覺得佢會有羞恥心？

大家都睇得清佢人品，仲繼續撐佢真係盲，搞返個連登sneaker group

因為咁樣對佢傷害最少
扮下傻西人地屌咪又屌佢幾句
同人對屌起碼屌幾日啦
呢個人係好識玩㗎

唔好用連登個名，要別名，如果用連登無人入㗎

佢咁醒目既一早認衰仔啦 屌左全日仲咁口硬
突然呢十分鐘轉哂口吻 人地講咩佢都受

試下開囉
實撐你架

咩事？？more

其實我覺得佢係一個好撚奇怪既人
成日會搞啲屎出黎比自己食
但應對方法又幾好，可能係啲人出計啦

唔好諗得佢咁醒 可能佢都唔知自己想點先行為咁出人意表

就係要我地屌唔到佢, 之後班盲撐撚就全面進場

無錯，所以要撐到恆

上次既事啦
整張垃圾入數紙

意思係巴打可以係呢到開post個新群，可以比一班中意波鞋嘅巴絲交流，報料，又可以順便數臭多次個nathan，唔介意做admin幫輕下你

考慮下先
真心講人脈，我無個幾個老坑咁勁

個張入數紙已經係啦

之前開佢拖條友fb有
Vxxxx 唔記得名

其實唔洗話講人脈
Admin公平處理啲事情
個Grp整到企企理理
啲人就會慢慢積落黎

講真 就算真係開新gp 有幾多人真係quit 最多咪兩邊都留

慢慢嚟啦，呢到實有巴絲撐你，唔一定要用老餅先得嘅，同反Nathan。
提議可以改過sneaker hunter 或者capture嘅意思

好多Grp都好多人流㗎
但就係冇好既admin所以先鳩流流咋嘛
咁啱呢幾條廢中咁得閒做admin 咪比佢地做起左呢個囉

好似求佢賣野咁
咁既態度不得不推

慎選Admin 人選便可

人脈既嘢建立架姐
更何況一班人鐘意波鞋志同道合，大家交流下吹下水就夠啦
最緊要個gp有質素
撐你呀巴打

屌佢老母 撐你！你比人踢左即刻開新gp！我盡力拉十幾個fd入你gp！

梗係收個谷皮啦，累人累物，影撚衰曬D玩波鞋嘅人

佢條撚樣真係無恥到極

另起爐灶啦巴打，唔夠佢玩，佢地方

咪撚係，元秋都靚過佢啦⋯⋯

見大家想搞，咁我draft下啦

#識笑其實好好笑

push

都幾有意思，我都有個方案2就係表達大家去抓緊買波鞋嘅機會，例如sneaker capture /sneaker hunter，大家一齊諗個好名

記住，真係要慎選Admin
如果唔係又變SH2.0

條腿粗到
相由心生係真, 同建制班撚樣一樣咁面目猙獰

唔好俾佢停
Nathan 仔 咁大個人 玩圍爐 對住波鞋打飛機都算
要靠呃人拖數賺外快 你過得到自己都過唔到撐你班盲粉啦

佢老婆個樣好似唐氏綜合症

Support ，有心想幫手 出一分力

其實呢，對付呢啲仆街
我覺得唔洗對付佢本人
搞鳩佢屋企人或者條女會更加好

有個page叫講鞋
個音撞左

其實呢D 垃圾group 除左圍爐打飛機仲有咩意義 又冇報料 有料都全部自私收埋 Share d 相又柒 全撚部咩 Lahk + Stance
要睇鞋我上Reddit /Sneakers 好過啦

唔好，我原意係狙擊彌敦，人哋老婆仔女係無辜，正所謂禍不及妻兒

咁不如好笑啲叫香港腳，Kong Sneaker

巴打撐你

圓圈個符號有d mk

冇人理我啲建議

名唔太重要，搞得起就得

sneaker hunt好怪

肯肯定有食水啦

hunter幾好，順便可以抽擊下sneaker hell

Sneaker Cap

Cop 都得

開新group都多鳩餘 最終只會同果條友一樣
做admin果d實會lam晒d著數

我覺得幾好喎

又唔好咁講 唔搞hell tee個堆咪得

仇巴

佢未踢

Sneaker Cap就靠你啦仇巴

如果佢踢 小學雞到仆街

幾十歲仲著潮牌扮潮童… 諗下自己個樣襯唔襯先啦屌你老母。

屌起碼要好似以前踢爆son gor假goros再恥笑先有用

其實搞得呢d group 就係好多呢d麻煩野
Fb又多唔同年紀既人
後生個d都還好
老個d真係持老賣老擺晒老屎忽款
有d又擺明係擺個無賴款出黎
同呢d人講道理都係曬鳩氣

摺紙鶴😂

依家條nathan tsoi咪就係咁，作威作福正仆街

但會好易賣買po多過真係想share嘅po
如果真係要搞都要分兩個gp

講真fb咁多波鞋 係得e個group咁多花生知咩事啦
揀admin真係好重要

定係Cop 好啲，Cap Cap聲會唔會比人話cap水

如果想好似漁市咁要審得好嚴

建議分兩個Grp
一個係普通買賣，一個係原價買賣
咁樣先引到人黎

gogogo

同埋我覺得可以開個討論gp聚左人流先開買賣區

無錯，但一開始唔好搞買賣住,唔想比人個印象又係一個買賣gp

唔係點會揀個老千咁戇鳩😂

我覺得冇呢個必要，冇買賣啲人唔會入黎
既然將來都諗住搞，咁不如依家搞
最緊要擬定好規則。揀好Admin
呢兩個做得好就自然會成事

如果咁樣既話，啲人會直接入買賣gp,我哋應該run順咗先加買賣gp

G持

我地既原意都係想製造一個公平既交易平台比大家
而唔係製造一個圍爐既平台比大家
小心本末倒置

認真仇巴我覺得你可以開個tg or wtsapp gp傾哂啲details先，到時再一次過開post講，效率會好啲

條on9仔我都廢事理佢了
慳返啖口水暖下肚好過
今日玩左成日 哂9氣d人 人無恥則無敵

再者冇需要話要特別拉人過黎
開個Grp，Grp內事務做得好
自然引到人過黎
冇必要去唱衰人地黎抬高自己

一早叫你地冇必要再拗落去
由佢上水果下咁覆就知佢個人係幾咁無恥

我唔想有鬼，當我疑心重乜都好，tg揾我，然後我add你哋入whatsapp gp
你哋揾我既時候報埋連登id

吓？俾咗錢但唔出貨咁撚賤？
可唔可以告佢

反而想知kickz lab咩事見個group都正正常常

仲有班友係咁推stance襪又係不知所謂

有巴打開新group 極到支持 果幾隻admin唔撚屌柒佢地唔撚化

頭先出離頂幾句已比隻柒頭通block柒左

想入新Gp..pmpm

我覺得可以留hell 好嗰方面嘅嘢，例如show size tag，入谷審查嗰啲

有個巴打屌Dan Lee其他group放炒價
其實呢個有啲on9 明明一個group有一個group規矩
即係你曾經係hell入過原價ub 咁你抽到the ten唔通你又會原價報答hell咩
同樣道理，唔覺admin自己係出面放炒價有咩問題
對今次單嘢都覺得大家屌得好啱，個巴屌完Dan成單嘢柒曬 明明人地無錯 唔信你有對4-5倍炒價鞋會放原價

見到條賤種nathan愈講愈無賴 都費事再同佢拗 呢種人永遠唔會反省 無恥則無敵 由佢自己同班信徒一齊賴袋底啦 反正我無蝕底

佢班撚樣真係柒撚到甩轆
幾十歲人仲成個小學生咁

問題係nigo傻傻閪屌鳩人炒難仲踢鳩人
明明人地只係話自己抽到

石動美空巴打,tiff絲見link請入

其他巴打可以唔洗pm了,因為recruit夠了

關Dan Lee咩事 如果係咁鳩屌埋唯一無辜admin Dan Lee嘅話，咁我覺得大家呢一仗贏得有遺憾

Sorry 可能唔啱聽 但我的確覺得Dan Lee一直都做得好好
雖然我無受過佢恩惠亦唔識佢

反而其他admin我識+打過波， 但真係做得差

重點

我都有講佢係其他group點炒鞋我唔會理 但係你唔好e頭踢人話鳩人炒鞋話唔可以炒鞋 果頭放對鞋係炒價

其實明我嘅都知我唔係串對佢 係另一個admin話鳩人炒鞋踢人走姐

我都覺得佢幾好冇咩野
不過講到尾都係蛇鼠一窩
佢d fd鳩踢人佢咪又冇出聲
佢個fd屌人炒鞋又唔屌自己友
咁佢都好難獨善其身喎

師兄就係串dan lee嗰個Siuxxxx Tam？ ？
真係唔知原來你暗串緊nigo

岩 退左佢地反而仲開心

睇黎無睇曬我打咩

你講你邊度打嘅嘢 介意copy過黎嘛？完全唔知邊度你想講邊啲係你講嘅嘢

danlee係正常admin 雖然無做過咩衰野 但件事平息左少少之後佢都同nigo nathan一齊單單打打

其實唔洗睇我講咩睇e兩張圖啦

明嘅會明 唔明嘅講多都嘥氣

有人Quote 我上一個post留言比人踢左出group
事實上Re Boost 批發價真係$85 佢自己搞團購都$120 包順豐 當你SF $22 姐係$98啦
$85 係批發價完全合理 班Admin仲可以係度單單打打 話冇賺

算啦一鳩樣 無咩好講

之前講明唔可以原價入 炒價出

大熱天時著住對stance再加波鞋 返到屋企除返出黎索一索 醒腦提神

利申 無stance襪 埋唔到堆

佢對鞋炒價入+佢對鞋係其他谷放
我覺得無違反啲咩問題

係樓上有位巴打話佢同nigo同一夥 就應該一齊反炒鞋
我唔認同，因為nigo只係講啲人曬自己中鞋但係for炒

同埋DanLee的確好小同啲巴打谷友摩擦
我覺得大家如果盲屌佢 會連唯一一個正常admin都覺得理性討論係無意思

推 屌個admin真係好撚on9

Nigo係新post駁屌

咁個問題黎啦 佢個價係咪炒價 下個買家係咪要食炒吖? 如果將e個情況代入海鮮group到 咁算唔算炒?

最大問題係兩條撚屌覺得個group係佢嘅咁
講到自己係admin = 係自己地方就可以打橫行
當自己係高高在上 唔知以為兩個係prison warden
根本唔明白個group係一個community but not a property

P.S.: Idea comes from “Asgard is not a place, its the people”.

Bring me thanos

收嗲啦基通
又叫人唔好講咁多意見
其實又真係關你撚事咩

食個晚飯就第2個post

橋拔都算係咁啦
幫大叔汁屎
大叔又7下7下 又講野9kick
係到區區開火
btw對事唔對人

應該3個 漏左保險租鞋狗nigo

其實唔洗開新group 有個group 係hell 死對頭

呢個gp豬排雲集

係邊個？

護主狗係咁話唔like可以走
同藍絲對香港人有咩分別？
變左質唔認仲屌9人

呢度開個gp

睇左咁耐
其實Nathan Tsoi買咁多貴鞋做咩
減下肥先啦 又肥又醜

今日睇完啲盲撐撚同nigo Nathan 通通個啲 先知香港地原來仲有成年人係咁撚小學雞同弱智

咪同果d彈出彈入果d on9一樣

其實今日呢單野已經好大鑊，開始滲緊去唔同波鞋gp

屌又係呢條大叔 護主護撚左成日 歪理當道理 又小學雞捉錯字 好多留言都有佢 自己上去睇

DanLee真正係點 自己評論啦

佢邊忽有貴鞋
講玩鞋幾時到佢
佢洗鞋佬咋

我覺得要開個冇admin 既group 或者冇admin 權力既gp 先得。 否則遲早都係一樣

呢個真呀
我本身都唔明點解有廢中廢老

不過講真漁市場係垃圾
但想改善風氣就不如貼題少少
屌返佢地態度差

佢而家咪態度差 單單打打 仲有個垃圾nigo 小學雞到

佢d 語氣真係中學生都不如 男人老狗咪咁講野啦

完全唔似一個做咗人老豆嘅成年人 似足啲小學雞串人咁

條撚屌仲話保險狗 點撚樣生存到

屌唔好成日攞香港唔好住就移民黎做比喻

移民好撚多條件㗎 幾球資產又要專業人士，講撚到話移就移咁，係咁撚易大把基層移去澳洲啦

同埋而家講緊佢係「唯一原價谷」啊嘛，我地都無得走
唯有發聲令佢改變囉

政治definition=團體進行集體決策的一個過程，即係入得group做得member，就有資格批評

其實我自己取態開唔開新group都冇所謂
有巴打搞當然支持

但而家個重點係要比佢班教徒
睇清班admin真面目
唔好再中伏比錢班仆街賺
佢而家可以咁撚串係因為佢仲有好撚多人撐
當人人都知道佢地咁撚仆街
個group就自然會收皮
到時過咩新group都係下話

所以各位唔好走住屌繼續開火
比更多人知道佢地一直搵緊group友笨

我已經盡咗力比人踢鳩咗

點解踢左？又話今次事件唔踢人？

今日比人踢？

呀danlee見火勢無咁猛即刻出嚟寸柒柒 屌佢老母

咁都吹左十尻幾頁
留名追帖

不過我覺得原價group都係其中一個制肘
所以最好係搵幾有心嘅人開個無名ac做admin
管理下個原價買賣group同啲版規
有人report先處理 唔洗成日出面

慢慢成形嘅話我想信sneaker hell
呢個垃圾group好快會收皮

放心 唔係今日

其實咁多人屌 係純粹睇唔過眼想nigo nathan 定係真係想有個合理民主既波鞋group? 我係想要後者 有無人真係想另起爐灶？

兩者都係, 佢兩條茂利唔係咁串既態度邊搞到而家咁

咪係 無佢兩個 個group 一定唔會咁

開新Group如果無得罷免 不被認可嘅admin 咁其實同Hell無分別 一樣唔係民主
我覺得如果開新Group最起碼有得罷免or推舉 admin上台落台

大家贊成嘛？

Lm 想幫手

支持

推舉人上台我怕有小圈子出現又 寧願真係有個admin 唔開名 真係打理個group 就算

LM

如果針對返買賣group
作為一個買家/賣家
最重要係夠活躍 多人做買賣

佢地個買賣group成功原因係原價
令到長期會有想買野嘅人留意
賣野嘅人又想快啲賣出而放上去

佢地夠曬人流 近乎完美
可惜衰係admin on99
審批過份嚴格而無謂

如果另起爐灶
一夜間真係好難草到member
所以我覺得最好係同步進行
巴打搞新group改善admin權力過大之餘

繼續追擊佢2條仆街
等sneaker hell班谷友知道問題所在
而有新落腳點出現
佢地就會過檔
新group自然會慢慢成功

高登變連登咁撚柒多人都成功！
我地同心協力實收到佢地皮

而且討論波鞋嘅group
其實本身都有大把和平民主嘅
係買賣區未有人做到佢咁

最驚真係小圈子 最好乜都唔撚好form
就咁一個無名人管理下就算
等啲人自動波

有乜投票咪得

仲有件廢通

佢衛衣收380唔係180

萬眾期待

屬於我哋既sneaker cap

上個post有齊哂生平講過咩

Admin？得啖笑

100正皮！0負皮！

D人著件垃圾都可以串柒柒周街scan人 見到個樣真係心入面恥笑條on9仔

邪教撚比人呃錢仲死撐

最叻彈出彈入

唔好屌我
但好想幫手改善下啲美術圖

最好啦,你改完facebook pm比仇思貝

如果係自己知咪算 爆人個名做咩 有咩居心

好一對狗男女

唔會個個都好似Nathan叔同nigo咁撚出位嘅不過

不如叫Hong Kong Foot

即係依加開咗新Fb group ? 仲洗唔洗入tg

無錯，上面有link

其實大把波鞋討論gp 唔洗開多個
你話原價gp就可以開啫
但要引到人放野

其實純粹順下民意，我唔知聽日事啦，可能個gp聽日收皮都未頂

上年嘅事: 9月5號訂件彩虹fl，9月6號過數比Nathan Tsoi，9月22號話無貨退錢，之後追退錢，佢就一直拖，到話要報警先肯退錢🤦‍♂️最後到10月15號先退到
Remark: 我個fd經歷，只係想話對住佢真係要認真啲 唔洗比面條令樣

其實平得嗰$9點解都會有一大班人買
咁先on9
買既都係on9

我都幾肯定佢食水

#谷中有愛

餓狗餓太耐好自然搶屎吃

仆街啦nt扮撚曬野咁狗也不如

成個撚樣咁

Hell啲狗真係好撚多事理埋人地個group

助攻 仲話自己無賺真係

有冇人講下買佢地d tee 同產品既心態係點，完全唔撚明， 佢地又唔係明星又唔係潮流教主，d 人咁都追捧係咪真係有病定點

又有條Alien wong岀嚟攞彩同班admin喺度圍爐打飛機 講埋曬啲歪理話咩仆街仔pm唔得咪打電話囉 搞到admin好似受害者咁 依家係admin幫人團購啊 佢有責仼㗎 Alien wong我屌你老母啊

好柒呀，不要再說了

次次搞親hell tee 或者其他團購都搞到一鑊粥
幾個admin都串過馬撚
唔講我以為打緊佢地工

仲有件Bob Ho

支持巴打們另起爐灶
幾年前係group 屌鳩過傻鳩大叔之後就比人bam 到而家連group 都搵唔返
而家淨係可以追呢度個post 睇花生

lihkg 好耐之前已經有波鞋wtsapp gp 都幾活躍下

其實初初都ok既

真係有班鐘意鞋既人
只係有幾個扮大袋都無咩野

之後 cap水事件後都高質左一排
係牛仔褲，tee，同襪開始邪教咁

d教主放個屁都香

真心覺得通通同tim仔個d無問題
大家鍾意鞋都係貼下相

只能夠講權力使人腐化

位唔係咁上的

其實某程度上我覺得 d人係為入/留漁市場先會咁唔理性
我完全睇唔到admin有咩point 人地唔覆pm叫人打過去？開po= on9? 咩叫明既始終會明
完全切合呢個社會叫班後生唔好搞事個班廢中

個gp set private?

#米米米米米

儲夠一定人數就會

真心屌落去已經無意思，個2條友都唔撚再理你

唔明啲大叔點解可以仔都生埋就咁無腦 定無睇過前因後果就開po衝出嚟幫admin賴袋底？啲大叔講嚟講去就係漁市場曾經有過得益比佢地 岩就留 唔岩傾就走 又話咁少事點解要開post話人唔覆pm 其他人又要加把口話nathan態度差 但個事實係事主從頭到尾都唔係開po公審nathan唔覆pm又無比貨佢 只係想問下大家收到未求個安心 班大叔就一味同admin一齊暗示人地開po公審 係咪唔撚識閱讀理解？

仲要一個二個用啲比喻用錯哂 以為自己講得好好咁

其實奶袋底係搏入漁市場姐

租鞋佬著假鞋

澳乜撚野牛

呢單好睇阿喂，有無多d 野爆

嘩屌

賴袋底賴到咁真係第一次見 有錢分咩屌你老母。
裝備撚打波唔慌勁，又矮又瘦

你睇支持佢地嗰班友着啲乜 講啲乜就知佢地咩質素
人買乜佢買乜 有多少少錢就鳩買鳩襯 人地講吓佢係咪可以襯好啲就自撚卑到屌鳩人
唔夠人講就小學雞發悔氣 “我係咁架啦 sorry 囉”
重要用埋啲錯嘅例子嚟盲撐

NT 你要賺錢冇人怪你 冇人逼你做義工 你照直講班友咪又係照俾 洗乜搞到宜家咁柒
NL 你除咗識圍爐等收錢同租鞋之外 重識乜？
GC 你諗住息事寧人都算係咁架啦 叫做冇咁小學雞 不過衰在有啲豬隊友發悔氣 你見靜少少又打回原形 做戲就做全套啦

NT 老老豆豆 搞 cap 水團購同有事次次都係你不停俾人屌 其他 admin 潛水 係咪真係咁老友 你自己諗啦

我知你地有睇 廢事加密

推 真正有心反sh就入gp啦 創造一個真民主gp
仇巴好有心機好努力整架

之前個整合錯撚咗，改返好佢先

發夢夢到佢一轉tee執你幾皮野 又夢到之前拖貨嗰次十幾萬

開始lf2 la

如果發夢有多啲details就好啦

麻煩哂

唔加密了

lm
巴打好有心

叫佢減下肥先

有135人 其實都幾快

怒推

taobao都知整一件TEE 要幾錢啦
洗你講咩賺好多咩

踢左？

曲定直呀 依家講緊雞蟲唔尊重人wor

好似de左佢個post

fufu yeezy

波鞋group admin
但係著假鞋
lmao

鞋就唔知了 我剩係見過佢著假衫假褲

送件垃圾比人
人地着ape唔着垃圾㗎
你睇人笑到幾勉強

又扮fd 人地識你老鼠咩送禮勤

原來真係好多人唔知 我有fd話我知買左幾件 以為成本都佔8 9成就算

件事有解決過咩屌你老母

DanLee已經開始怕人走

係del post del comment + block comment
我宣佈 邪教sneaker hell正式全面河蟹化 只會留返正面留言 反對聲音通通delete+block 共建共產帝國

仲喺個到當班契弟神咁拜嘅 恭喜你 終有一日你地會知道連發聲都無得發嘅時候係幾咁可怕 或者你地可以一直做隻豬
心水清個班 唔洗quit group 留低睇邪教信徒有幾可笑 得閒報下料cap下罪証 辛苦了

有無巴打 開下post 宣傳下

關澳牛撚事咩，成日用澳牛黎比喻，又比喻錯晒

中學學歷係差唔多㗎啦

終於唔使睇d gay 佬閪襪

啲人自自然然會搵到
出去公海hard sell
啲人唔知頭唔知路一定屌到仆街

共產黨既縮影

個比喻柒到打冷震, 唔知條友諗左幾耐

整左個新fb 谷想抵制班hell 狗

開始清人了

張圖笑撚咗

蟹貨買賣

蟹貨賣買

top5巴打，我哋遲啲會搞埋，你介唔介意join我哋，集中火力好啲
如果可以既就tg我

係咪兩邊一齊踢

#admin做野唔洗我地教
#冇cap水求打和

誰是誰非，怎能計？

經過兩日嘅時間，睇到部份少數人既意見，加上大叔嘅蘇州屎，其實都有啲嘢想同大家講
首先大叔係呢件事上處理得好唔好，我唔評論，因為冇佢，唔會有呢個平台，雖然唔係咁就大曬，但我覺得未至於佢要公開道歉，但其佢都算道歉咗，點解我會咁講，因為比起之前嘅事，呢次真係進步咗好多，今次佢真係有寄，但只係遲咗兩日回覆人，我地都係人，有自己生活，有情緒，我希望大家理解同體諒，同時你都可以唔接受，因為佢的確係唔抵幫，你最多下次唔好再訂佢啲嘢。
致於有人話我串同亂踢人，更加係觀點與角度嘅問題，我自己對所有人客客氣氣，除非你刻諗抺黑生事，我當然唔會同你客氣啦，正等如你去到人地地方搞事，場主又點會同你客氣呢？
亂踢人，我更加可以話係無稽之談，一直比黎我地標榜極嚴，有可疑，有唔妥當都會邀請佢離開，你話我地土皇帝？極權？真係觀點與角度，我地呢個做法亦有好多人支持，出法點係，保障買賣，盡量提高質素，我地唔求人數多少，只求有一個好環境比大家，呢一點，我地由第一日開始，已經標明清楚。
我好希望大家知道，Hell 同漁市場唔係公開群組，呢個設定，就係要比我地選擇咩人可以入，咩人唔可以入，你可以話我地小圈子，但開個不公開FB Group就係咁㗎啦，又有咩好爭議呢？
講真，要講嘅講幾日都講唔完，諗法係自由嘅，我唔能夠控制大家嘅諗法，所以鐘意與否，我都無能為力。
最後，我同叔搞呢個Group都有3年，升升跌跌，要嘈嘅，要鬧嘅，開心嘅都試過，無論係點，我都會撐佢嘅，因為兄弟就係咁！你可以話我係盲撐，但我覺得呢個都係成長嘅一部份，惡言相向好易，但鼓勵支持先最重要！

#人地點睇唔重要
#最緊要大部份人明白
#FBGroup都搞到政治咁
#真係得啖笑

痴撚線架nigo 進步左就當道左歉 係咪進步左就大撚曬？ 加上你老母佢閪有進步 咪一尻樣串柒柒

大部人明白？ 個group 幾多人係唔出聲食花生

唔好等遲啲
一野要打沉佢地，時間一耐左冇左件事就難
分享群買賣群都重要

紅字係咪即係表示之前走過數冇寄？
尾嗰幾段即係講緊 我地方 我唔妥你 你就要俾我踢 就係咁簡單
喂 不如真係踢啦？好似 kickz lab 咁玩大清洗 留返啲肯買嘢嘅自己人唔好咩？你都講到咁啦 唔差在

kickz lab又咩事？ 呢個都係閪group來

佢地而家玩禁言 未係時候住
今晚再睇下點先

而家都好明顯話你地知
個谷佢地揸莊，想點就點
唔會拉到admin落台
要搞死佢地只可以另起爐灶 同時宣揚佢地事蹟
唔走既人 咪慢慢小圈子到夠

由得佢地圍爐打飛機

只能可以說一句

撐！

佢up乜鳩

巴打順手放埋佢個名一野收佢皮

好想再知多d 依家好吊癮

仲有冇下文

我想知係邊到流呢張圖出嚟

佢放相上網都唔洗負責任 對我地對眼都好撚唔尊重 見到佢個樣真係好撚想嘔 真的可憐佢個腦原來都唔正常

搵唔搵得返d圖 淨係見到一張

cap埋cap埋都唔夠買真野咁慘

個樣

睇到頭幾句無需要睇埋落水

144正皮#yup
0負皮
就知佢地有幾撚多人唔妥佢地

開個新post宣傳下個谷
都好多猛人入左谷

批我呀大佬
J.Cole本人

唔好大佬啦，眾生平等

巴打好波 批我入去幫大家整合抽鞋link

批咗啦

巴打我以為你鬼ac,所以decline咗，你add多一次，thx,so sorry

add jor!

支持 Hp

我都俾人清左 無得再睇基通英姿

係第二個fb波鞋group

清左個分身

Chi Lung係Bee個邊有料爆
"租鞋佬成日PM我有無炒款平放比佢🤷🏻‍♂️，喂大佬我有都炒出啦屌，再唔係佢地場夾骨拎錢走人，使撚益佢。"

嬌拔 租鞋佬黑材料全面進場

嘩 平時真係一個一個無勢力唔敢爆
巴打們一合體個個都爆曬啲黑歷史出黎

屌 原來gilbert棄狗 極可恥

個Group 2萬人 好多都係等呢下
怨氣積積埋埋 咩都爆晒出黎

黎料啦喂

巴打們一面爆料 一面幫手谷下SneakerCap

cls

佢都出聲

一早鬧翻左

賤種

大家多啲影相share下，報下料
大家隨心分享

幾時既事
早幾個月仲見佢放漁市eqt

整理緊抽鞋link

好野佢係自己fb出晒
3月開始

巴打Cap個邊洗唔洗開個SH苦主/醜聞區

早排報左名去三周年cap水party既人有冇後悔

上得呢到既都唔會報啦

呢個唔意外

嗰陣未爆呢單野出黎嘛
而家搞到咁大 唔少人都有睇post/睇grp知發生咩事既

正仆街 要推 果然物以類聚

R唔到著數唱衰人？

搶學生d咩

已出投票post

真係刷鞋狗 on9先會去佢地d活動

預左比人咬 成班連登小朋友知唔知自己想點？
Sneaker hell柒就唔係新鮮事啦 睇有班人反佢地屌佢地睇到好爽 但你地開個新Facebook group係想點？想取代人地？定覺得自己好多號照力好型好熱血？定同人地一樣想為爐打飛機定點樣？ 你唔順眼呢個group出面大把sneaker group，借住呢個機會開新group係到宣傳真係好撚柒，你地幾多歲？

我冇join
但人地岩傾咪開hrp囉
個問題係邊？
洗鞋佬話齋，岩咪入，唔岩咪走囉
個個好似你咁諗全香港冇新grp玩死一個？

同佢地班人好熟咩，去埋啲咁既網聚

香港大撚把波鞋group喎 順住個勢踩低人地自己開個group圍爐我覺得好撚柒咁姐 你地咪繼續玩關我撚事咩

起碼個爐圍得大D，大把人想睇班友仆街
個group玩得大唔大，耐唔耐冇咩所謂

號召力個召都唔識寫就學左寫字先啦 你幾多歲呀

問人幾多歲好撚on9

肥絲分身啊？ 繼續出黎咬人啦連仔

大家冷靜啲 入得呢個post既都有差唔多信念架啦
唔同方向啫

係囉係囉 圍爐打飛機最撚型

好惡架連仔，一定要buy晒佢地先可以

各有各玩其實冇所謂
多個選擇唔好咩

但最好呢個po都係唔好變質變宣傳新gp
集中火力屌柒佢2個老母仲好啦

唔好內亂啦

我咪咁意思，入黎一齊屌鳩個閪group，搞到佢地收皮就最好。
班小朋友係到宣傳自己新group 收撚皮啦

巴打有道理 BEE個邊愈黎愈多人爆料

連乜撚野仔姐

你有道理
但原價grp冇
亦唔撚想用漁市場
交流grp個人冇興趣

得閒幫手cap d過黎

到佢地收皮之時自然有新落腳點

岩岩click左入去條link到望兩眼，好多人係到打飛機睇到打冷震，純粹原價買賣group就好難搵到反對嘅原因

集中返火力啦咪狗咬狗

Forever谷個團長D招都幾高章

Send 連登整合link比grp既人知
搞撚埋班二打六明星
賓穎 steven

覆多左次，自膠

主戰場去左Bee個邊

好高招

人地搞Giveaway現兜兜自己攞錢出黎
SH個班R完贊助仲要Cap咁多水 on99

呢2款圖直頭係假文書罪啦屌佢

想問佢點整番第一張圖出黎？

求撚其入張票 亂打30000
部機都會出30000架啦
實情張票你寫1蚊都得

屌你老母Nathan Tsoi
食撚屎死全家啦仆街

係 只會之後先彈票

你有冇見過人入票會蓋住下邊

鬼崇到

假撚到

佢仲衰過kickz lab 個垃圾堆

無下邊張票個金額 填入左100000000都仲得 利申:真係試過

第二日彈票
但佢拎黎比人做入數證據

佢咁有錢點同果兩件垃圾

有心搞好多

呢張野可以送佢一程

有冇cap圖先

我記得啦 之前仲話俾人偷圖 夠膽做唔夠膽認

佢個樣都有人偷圖
再唔係有人好憎佢拎佢張圖 但好老實講會唔會咁無聊

重點就係佢真係覺得好靚仔先有人偷圖 再者無做過洗乜del

波鞋Group會員罵戰事件 收唔到貨仲要俾人鬧？

好波 推上報

推上報

我地admin搵兩餐晏仔關你地連登仔咩事
唔開下團購post唔整下hell tee唔放d魚骨俾你
地點買潮嘢？
#學下佢哋玩hashtag先
#曲直要分明
#唔啱玩咪退gp lor
#攪手但求打個和姐
#邊有人做生意為錢嫁

阿叔你知唔知你講完都無人明呀
點解唔去bee 個邊講呀？[img]

真係有人著hell tee出街

乜咁多人鐘意畀人撚

班柒頭好鐘意
#識得笑其實好好笑

上面果個AW真人成隻猩猩咁，好人好姐改個咁既名。

呢個呂丹尼(呂嘉輝)咁撚賤既?
popo lee 今次睇唔過眼 5月13日hell 開post講感受
點知呂丹尼就推翻popo lee 上年11月個多謝hell post上呢bin c
有冇人知佢咩料?
見佢成日周圍食花生

上埋報

佢地個group自己圍爐就由得佢啦
公海咩事佢地實知 HELL遲早冇晒價值
冇價值d人仲同d肥閪admin講感情？

寫得都幾公道

條友跟尾狗黎，個時Son Gor係大谷被人屌，佢係大谷屌埋人一份，轉身又係其他細谷安慰Son Gor，笑撚死。 佢個仔有個咁垃圾既老豆大個左唔知會點。

垃圾中坑 成9日係supreme谷玩食字

本身都無咩野 應該都係博上位

講其中一樣啦
買對波鞋50,100都要r既人
會唔會用6,7千 or more買條Just don波褲
唔好話咩朋友原價放 or sth
呢條raptor無restock過 一直都得好少貨

Lakh同stance真係多得佢地唔少

條呂丹尼真係狗閪黎

仲幫住班中坑既就死全家啦

屌po埋上fb

又要比人圍

有新文

避彈衣 粒一粒

擺到明係臨死前終極一post黎個攬炒

好想打柒呢條撚樣

條撚樣成撚日話冇錢賺
根本賺撚到笑屌佢老母

原價gp private加要審批返？實好多鬼

巴打個group都有買賣gp
希望今次啲人搬家成功啦

推到上報真係癲

咩人都可以做買賣啦 同埋班垃圾夠膽出自己地頭咩

唉，極權終有一天被推冧

對上嗰次都無今次咁大件事

其實佢地兩條契弟都真係已經"wear"爛塊面，好撚肉酸
係正常人既話應該識明辨啦

ON9啦, 呢D gp根本就真係admin玩撚哂
唔集體走群只會繼續咁落去
kickslab個d咪又係咁, 成班admin圍喂喂
唔通佢會自己走?

講真 今次咁佢地仲大大聲 真係肉酸好多

好撚柒

嬌拔叫人搵人舊post出黎依家拎又唔撚見佢講 死廢柴

Sor

開返名會更清楚 或者遮一半 遮哂d人唔知頭唔知路

牆頭草

呢兩個牌子其實都係得呢班人買架姐

邊忽真誠 睇d字覺得串柒柒

支持!!
已經拉咗啲老友入Cap Group, 但想入賣買Group,點解㩒極都無反應？

小丑一個囉
supreme個gp都定期出黎吠, r fd 講on9野
有時真係諗唔明呢d幾廿歲仲咁on9係想點
好驚第時老撚左變左呢d傻西

仆街我都記得
佢單單打打串鳩son gor

「首先我唔評論xxxx做法啱唔啱」

咁似2014年成日睇到嘅萬能開頭嘅
你唔評論佢做法對錯咁寫嚟把撚咩
而家就係講緊佢做法極有問題

點樣可以有效令到啲人一齊搬家？

我覺得呢d gp最緊要唔好有咩造神行動
見到邊個講野就拜個d, 見到就想嘔

SF團長d圖真係正

呢啲說話真係啱曬呢3條友
剃人頭者，人亦剃其頭呀
平時得罪人多依家咪一沉百踩囉

人無恥則無敵

當神咁拜真係嘔到爆

有無人入到呢個gp？

上埋報都差唔多

呢度集中追擊嗰2條肥閪架
你搵佢地就直接入佢地group問啦

邪教日日見

[url]我想知佢哋係咪拆唔到彈 [/url]

啲例多撚到見到都唔開胃

少過漁市先啦

反而想睇佢仲可以點兜

屌 議價都要問過先 咪咁撚無聊啦

似乎係扮無事過骨

同埋鬼唔鬼acc有咩咁重要 仲要由admin話事係定唔係
同班地獄狗有咩分別？
真係比早兩頁個巴打批死
根本你地搞個2.0出黎咁款
咁寧願乜都唔搞 集中屌班垃圾好過啦

小圈子?

7樓半老細wor

點會偷圖啊

有咩咁大不了？
點解對鞋要低放 因為無市場囉
有人搶使撚低放
放到蟹貨 互取互利 唔使扮偉人
最重要係憑咩係你地幾個做判官？
件事變緊質啦

我又唔覺得係問題既 賣者覺得個價接受到想賣 買者又有本事賣到高 有咩所謂 彈性啲囉坦白講都係賣蟹貨架啦

咪撚係 垃圾咪原價放 或者+骨
有得炒既放原價都係想扮偉人想比讚姐

繼續推
等人知呢幾條撚樣幾on9

下ANDY係7樓半老細黎?

我覺得唔比鬼ac至少減低被昆程度喎
雖然真人fb都可以昆你
但鬼ac無咁易追返
咁樣解釋得唔得？

Jester Li 係咪弱智
人地曲線抽緊水都唔知

你地繼續小圈子

我路過

LI = 大陸人

鬼唔鬼ac 大家都好清楚睇到既
鬼ac冇話重唔重要既，啲Admin開得個Grp
入面有錢銀交收，Admin就有責任都要保障番雙方利益下話
唔係鬼ac起碼追查易啲啊，定係你想入黎昆人啊？
班地獄狗係有可取之處既，衰既都係衰果兩隻Admin狗啊，個Grp本質係好㗎呢點我好認同
再者既然地獄唔啱玩，咪開個新既大家一齊玩囉
唔洗分唔分2.0 3.0既 大家點睇我阻止唔到

呢個唔係小唔小圈子問題，要真Ac 我相信好多谷都係咁樣行緊，除非你唔見得光啦

各位稍安無燥，我哋處理緊，放心，我自已都唔想變質

支持仇思達

你都白痴
大把人做開買賣都唔會用正身啦
大撚把買方痴線佬
睇下做得起既買賣谷有冇咁多白痴野
再睇下個垃圾kickz lab仲有冇active member啦
Admin 根本唔應該有咩大權
亦無責任保障買賣雙方 唔好傻啦
睇清楚facebook group privacy啦
你唔係用緊ebay呀

佢好奇怪 佢會偷人地嘅相
但件衫或鞋佢自己都有架喎

但係依家focus緊係原價買賣，蟹貨固之然冇可能高過官方原價，但都唔可以排除有巴打想原價放炒款，如果有人用鬼ac收，轉個頭炒價放其實影響左gp既宗旨同用家利益。

巴打都唔洗咁勞氣，大家都想搞好呢個買賣gp，心平氣和慢慢講

其實有無人覺得低入高出小小問題都無

咁真ac都可以炒價放嘅

根本無問題
要搞偉人谷就講清楚啲啦
睇下有冇咁多偉人放鞋

七樓半即係咩

好似係

不過帶返個頭盔先

00後?

少年你太年輕了

agger

總統商場知唔知

80 90 後買潮野必去地方之一

知 唔係00後

頂盡咪平兩三舊放 唔通原價放ow x aj 咩

7樓半 真係水貨鋪既始祖

有去過總統 又有留意潮野 點會唔知7樓半

當年啲Neighborhood

潮特嗰間都去過掛

7樓半 如果90後 中學無追開潮野 真係唔知既

香港家下真係無乜似7樓半既水貨鋪

有人講得岩 其實新gp admin d ac咪一樣係假ac

呢個真，7樓半高汁但係貴到仆街

cotwo 都叫生存緊

其實admin 係唔係應該唔出聲好d admin 想講野既拎番自己真ac講會唔會比較好

但係好似冇乜人係cotwo 買嘢咁

我估佢地應該係想咁
似bee同kickslab d admin咁唔出聲

呢一刻感覺佢地啲point同以前sneaker hell成立既時候分別不大， 嗰幾條友起碼係真人， 而家呢個group用幾個假account去管理一啲真account感覺仲怪

咁大個人 道歉都要人教咩 人唔笑狗都吠

乞衣教黎

Cotwo 同7樓半 差好遠
佢太小款 7樓半 鞋又有 衫又有 乜7都有 你想搵既絕版野都有 但好撚貴

大把人公開屌過佢
有圖有真相啊師兄
上面求其搵已經有例子你咁都唔信
佢有錢唔代表佢唔偷圖
每當有人留言佢仲會講到係自己買咗咁

我cm嗰陣未睇到

Sorry

我諗佢地嗰幾個ac只係拎黎「營運」個grp

反而我覺得如果佢地好似bee，kickz咁唔出真人admin 只係批人入，有投訴時處理
咁都應該好啲
Bee其實完全變左冇admin

kickz班垃圾之前無理由咁踢左我出群
fb msg又唔撚覆 大爺咁款
bee就真係無admin 自出自入

連之前hell admin virgo 都有出黎講野就知班土皇帝咩料啦
呢次真係柒出地獄

條友咩group都見到佢
特別係supreme

ching唔使道歉
我純粹想點醒大家
眼見好多人當佢神咁拜
有人以為佢真係好有料

俾多個例子你地
人2017年12月25日post

佢2017年12月26日post

唔出真人admin 只係批人入，有投訴時處理
冇錯，咁樣先唔會變小圈子
e家好似有幾個group已經係咁
Hypebeast hk , ppap , hk sneaker & clothing

其實有Bee已經夠
好多group admin當自己明星咁好嘔心

nathan哥出文了

條濕鳩大叔道歉喎
不過都係扮死狗搏同情 無回應過cap水一事

搞到上報梗係要扮下死狗啦
又唔回應cap水一事 又唔回應入支票張入數紙一事 又唔回應亂踢人一事

Nathan Tsoi
管理員 · 10 分鐘
致各谷友嘅道歉信

所以我成日都話廣東話真係博大精深， 正所謂[遲到好過冇到]， 但願呢一封道歉信唔會嚟得太遲。

首先我要就住星期六晚， 因為我自己嘅情緒問題向Kenneth 谷友作出這一個不禮貌嘅回應， 作出正式同埋衷心嘅道歉。

“Kenneth 對不起， 我唔應該用一個咁嘅態度去回應你， 所以希望你接受我呢一個道歉”

呢兩日我回會想做好多自己嘅回應同埋反應， 原來我用咗好多自己嘅角度出發去睇呢一件事， 例如： 我自問已經盡心盡力去做， 點解唔體諒下我？ 又例如： 我已經準時寄出，順豐唔send短訊畀你我又可以做啲乜？ 又或者例如： 我知道我係遲咗覆你， 都唔使出post追我㗎？

太多“我”了。

大家有冇發覺我所有嘅諗法都係“我”字行先？

因為我就係簡單地無從其他人嘅角度出發， 所以先至會有呢一連串我自以為合理嘅回應。 結果又柒了。

可能好多人會問我點解我突然之間會醒覺， 主要係因為以下兩個原因，

第一個理由就係 ，係我哋admin使團隊入面， 最開頭只有我同Nigo， 我同Nigo都係衝撞型嘅人， 所以我哋好快成為咗好好嘅朋友。 但係後來當我開始覺得一個成熟嘅群組唔應該淨係永遠得衝撞嘅時候， 我好慶幸自己搵咗Gil Sir 同Dan 加入， 難得佢哋兩個冇嫌棄我同Nigo臭脾氣， 肯加入我呢個團隊。Gil 係一個好小心又慎言嘅人， 可能因為佢係老師嘅關係啦。而Dan 就係一個好成熟同埋圓滑嘅人。 呢兩日，Dan 同Gil 同我傾咗好多， 係佢哋兩個話畀我聽， 其實我嘅做法有好多問題。 我由開始嘅唔願意聽， 到之後嘅慢慢相信， 我嘅問題出現喺邊。 多謝你哋兩個肯做我塊鏡， 令我睇到自己嘅問題係邊。

第二個理由就係 ，回想返三年前， 我自己喺另外一個波鞋群組， 就係因為不滿當時Admins 嘅一啲做法， 所以我決定自己出嚟開一個group， 所以今日先至有sneakerhell嘅出現。 我今日下晝用咗好多時間自己靜靜地去回想呢兩日發生嘅事， 忽然之間覺得有啲似曾相識。。。。 我係咪就係做緊當時我最討厭嘅嗰一種人？ 諗到呢度我忽然之間有一種恍然大悟的感覺， 其實任何人都可以喺facebook度開一個群組， 我哋喺呢度花左三年時間去建立咗一個平台， 係咪就係要因為我呢種態度而令到一切到消失得無影無蹤？

三年以來， 一路走來不易。 我明白到原來我哋將大家嘅厚愛同埋支持誤解成為理所當然， 我相信大家留喺度嘅人， 都係因為鍾意呢個地方而唔係真係因為有啲乜嘢實質嘅得益。

所以我好相信大家， 呢個可能就係我哋最需要大家的時候， 到底大家可以一齊去捱過呢一個特別嘅時刻？ 還是大家就當發咗一場夢， 完結呢一切？

人係好容易受影響的動物， 有時聽見朋友講就會改變佢嘅諗法， 好似我聽見Gil 同Dan 勸告， 都會改變我嘅諗法。 同樣， 呢幾日大家聽見好多憤怒， 晦氣嘅留言都可能都開始諗呢個地方仲係唔係咁好？

但係，

我希望大家記得呢三年嚟我哋一齊渡過開心嘅時間，希望4週年都見到大家。

各位谷友， 我為我嘅態度再一次喺呢度同大家講一聲“對不起”

希望你哋都仲有氣量可以原諒我呢一個阿叔。

阿叔字

見到新group反應ok怕d豬教徒醒覺走q哂
先死出黎道歉

呢個道歉已經多鳩餘
兩日，你夠膽死兩日後先黎知錯

不如再錯多少少，一星期後先道歉扮無野？

同埋，Admin態度有問題只係其一

解決方案、公開數簿
繼續懶理

又想當我地戇鳩仔？

btw 你地做左幾廿年人
啲人開始動搖想轉會搬家
上埋報，各大網媒報導
即刻出黎道歉幾醒既

學個邪教話齋#跟到少少 #要有啦

如果你問
唔道歉又屌，道歉又屌
想你點？

想你收皮囉。
#谷中無你就有愛

屌琴晚仲串柒柒
依家跪係度道歉都唔受啦,仲話遲到好過冇到
一篇道歉文又想上道德高地
肉鳩酸呀你,自己同NL圍爐打飛機啦大叔

公開埋條數出黎，到時咪知原唔原諒囉

篇野做乜撚，男人老狗幾十歲矯情到寫比條女咁 唔係想知你有幾難一路走來，係要你回應之前一路以來既野呀

已經超過48小時 十幾小時前仲寸柒柒
一直都唔回應cap水一事 又唔回應入支票張入數紙一事 又唔回應亂踢人一事 打篇文講自己幾辛苦做admin就想算數？

呢個dan lee好撚假
成撚日喺度扮好人扮中立

一早話佢係世界仔 扮好人扮中立 但成日曲線抽擊

真係頂佢個篇野唔順
屌 講撚到好似深刻反省完 又話其餘幾個Admins就好似塊鏡咁 on9 當自己唐太宗呀

再者 我又唔覺其餘嘅admins有幾咁好
Nigo唔撚洗講啦 尋日嗰個Dan Lee單單打打串柒柒
仲有一個好似話最好咁 到頭來咪又係block鳩人玩滅聲

擺明成班友知瀨曬嘢先扮死狗 cap水一事直頭當無發生過咁

我睇cm都係直接skip左佢算

睇住班撚樣所謂admin心諗又可以當無事發生過都幾過癮

條友係咪傻
cap水呀，里數呢啲集腋成裘，做多幾次儲起左，可以做更多野
一黎就話挖礦更發達，想一步登天咁款，都唔撚實際
每水賺少少滾下滾下會變大架喇，呢啲咩“賺果雞碎咁多冇人做，所以唔會有人做”論真係戇鳩鳩

d谷友懶公正咁幫隻肥鳩講說話做乜撚
江山易改 冇人信你真心道歉架cap水狗

其實佢偷圖我又冇咩所謂 你咪當佢好似d fashion page咁 見有靚相轉發下 不過前提要同原相持有人溝通下先
同埋好多人話佢偷人相扮自己買左 咁佢想要又真係實有既 團長大把貨
利申 非打手 純粹覺得團長幾搞笑

依家做咩周圍吠 唔係估唔到邪教有價值俾人報導咁做咩走去人地果度吠 唔爭在多d人討論啦 重點係你地三個有乜撚野資格話人

都係唔平

都唔會夠呢2個柒

遲到好過無過到 不過佢時晨已到

物以類聚

宜家先黎話自己目中無人既道歉真係好on9
一係就繼續串落去 一係就一早死狗唔洗等全世界睇撚住你柒啦

比人cut sponsor就做死狗
垃撚圾
話撚緊你呀nathan tsoi

人地Brand Image俾佢玩殘

有比人cut咩

今個月Stance每月G星去左邊呀

買過件JACKET,,講撚到啲料幾靚幾正..屌...得啖笑...

仲有SPONSOR STANCE...著臭腳又無人敢提既...

Stance法國個谷唔掂 太多問題

一個GROUP既人買,十個GROUP既人屌
STANCE你諗你喇

最慘係屌佢啲襪
係咁比人話柒 咁講真佢地襯親既款都咁 好難吸引人買架喎

條admin長篇大論道歉就成班衝岀黎護主
唔講以為撞邪
俾佢踢9左個啲就真係無仇報🤣

睇左所有文，加入左但唔係成日睇佢地既Group。只可以講佢地某幾個根本唔適合做管理人，幾廿歲人成個細路仔咁，郁ｄ就發脾氣。如果真係義工既話就咪柒做啦，一買一賣你要有既係責任心，人地比錢你就當人契弟。

成篇道歉文根本就係煽情 先講自己反省有乜不足 講因爲辛苦 衝動 再講一路走嚟既心得 屌 但你一句交待cap錢扮義工同河蟹咗大部分反對聲音既事都無講過呀nathan！！

啱啱先追完大叔篇新文
On99 到最後仲呼籲大家記得去3周年 仲希望4周年仲有人去
你年中唔好搞咁多壇呢啲野咪冇事囉 而家仲講到好似係有人有心搞事咁

唔係成日睇佢地都睇得透 究竟仲撐佢地/有極少量回心轉意既係諗緊咩
咁十個人是非黑白都唔識分
咩知錯能改，算啦比次機會，最緊要肯改
改改改？改左幾多次？咁多位比左幾多次機會佢改？接受左幾多次佢既道歉？
每一年每一次既團購/訂衫 冇一次係冇出事
最經典既hell tee2.0 尿袋 sneakerbox
其實唔好忘記hell tee 1.0都係咁拖貨，但佢最後有show數薄佢真係冇賺錢做義工先平息到件事，但之後呢？以後就借住呢件事做擋箭牌：1.0係做義工，1.0係為大家開心我貼錢，1.0好辛苦我冇出聲
對唔住以後會更好，對唔住以後唔會有同類問題發生
對唔住以後唔搞團購，對唔住以後唔再做admin
其實今次道完歉 下次會點？有問題發生會點樣面對？大家都預計到

真心啊，邪教有名你叫，教主沙個冧，教徒咪又係嗒晒糖
有幾個ching一開始我見到不停怒屌大叔，直到大叔出文沙冧，就180°轉態，又話咩接受道歉又性

呢啲冚家產同支聯會班人有咩分別

根本咁就最撚好, admin總知咩都唔洗理, 有人做錯野踢人就已經夠
真唔真人account有撚所謂, sh咪又係真人account, 佢地賴死唔走你除左退gp可以點?

kickslab班撚樣admin係"唔撚"理野
有條撚樣放飛機 我send哂對話比咁多個admin 個撚個已讀不回
有個頭象係hawk既撚樣 有覆我 同我講"算啦由佢啦都冇計"
丫屌佢老母即刻退group 弱鳩智

做男人仲到你咁就死撚左佢啦大叔

平心而論，如果大叔係地獄裏面唔係有朵既話，我覺得佢出呢篇文會比人圍屌死

好心個阿叔收皮啦
乜撚野希望大家一齊捱過去，你自己搞到咁要其他人同你一齊受？
冇撚野呀，企開d啦屌你老母
唔係見搞到咁大獲你條撚樣仲係度串柒柒啦
你只不過係驚d人走哂你個谷收皮姐，咪扮野啦

佢同NI根本就當正自己土皇帝，做admin做到咁撚閪真係第一次見

去新谷算啦，呢舖真係來回地獄又折返人間

秒join左啦
仇巴你起革命點可以唔支持
只可以希望佢兩條柒頭比天收
多行不義必自斃

革條撚咩，我陪葬品咋

點都好啦
我相信你今次勇武抗爭都搞撚到佢地元氣大傷

當初我係純粹想屌鳩gay通，點知玩撚到咁既境環

個gay通又係on99，明明上次先比大叔開post暗意公審
今次大叔比人公審竟然幫返人轉頭
基佬究竟諗緊乜

但都有門徒話佢好有誠意，好有心，多謝晒
我真係頂唔緊，
其實佢道歉完，啲門徒收貨，團購照繼續，錢照cap，人照踢，po照del😂😂

不過係到插佢都無乜意思
上返facebook圍9佢地啦

不如我講下新谷啦，老實講我哋core都諗過好驚新谷會變地獄2.0,所以我哋都諗緊點去破呢個樽頸位，而都有啲巴打問點解admin用鬼ac,因為真係想做到admin同user人人平等，所以我哋啲鬼ac,純粹係用嚟批人同處理投訴，而一般我哋admin都係用真身同大家交流，唔用鬼ac同人交流，純粹係唔想出現個情況好似地獄咁，一見到admin又乜又柒咁（好似明星效應咁），所以我哋係堅決唔用鬼ac同人交流，希望各位明白。
至於蟹區呢，有規矩係正常，始終要保障返買賣雙方，至於點入呢，蟹區set咗置頂㗎啦，自己睇啦
呢個谷無你哋支持根本就唔會出現，所以希望大家入嚟一齊吹下啦
累啦，想揾下點入谷，你一係㩒連登個閃電icon,就會揾到，or 你直接search sneaker cap啦

累啦，扮工先

撐仇巴！
已join，我覺得其實發展方向同細節可以用投票方式同會員交流，知道民意取向同咁先服眾，再者所有決定由投票產生可以話admin係冇任何權力，只係管理員既身份
當然 我知道咁樣執行起上黎會有一定困難，可以再度度

撐！！！！我想嗰幾條撚樣一鋪清袋

變撚左宣傳新谷 乜撚野？

要拉入面啲人走
可以打個template，將資料整合 pm hell谷入面所有member
等啲唔清楚乜事都了解

呢個post集中宣揚班垃圾既事蹟
咪騎劫

呢度集中屌柒肥閪啦
夠架啦，要入嘅追咗po就識架啦

啱 繼續屌柒肥閪！

呢個方法掂

蟹市場一開已經好多蟹到仆街嘅貨

睇黎要整條rule 好似隔離咁 三日無人問就要del post 唔係就真係名副其實蟹市場

啲信徒真係癡撚線，上次嗰d都未收到，仲支持ss18

好正常下嘛
你係諗住有人原價放yeezy / the ten?

曲線黎架下話

講事實冇人聽
淨係成堆辛苦了，知錯能改，最緊要肯改
咪繼續自己呃自己

最叻就係圍爐取暖打飛機 轉頭大家記得去3周年cap水大會

上哂報仲唔cut咩 搞到臭哂

手法同以前一樣 一車車on9入去繼續被洗腦 呢壇野真係要每個月講一次得等多d人睇 直止邪教收皮為止

要佢收皮就難啲 但每個月都要講就真

係基通拉起壇野講 某程度基通應記一功

記條撚咩，咁Kenneth 咪上神主枱

唔推啦，講一次就夠，既然tkkkk巴話呢個post本身係集中狙擊地獄撚，所以都唔好推啦，某程度我都side track 咗

開3果陣全部野放哂第一版度再放出去fb 俾班柒頭睇

無錯，揾人整合集啦，希望可以幫啲相打返個靚碼

真係on撚9 等撚到擺棺材做陪葬啦等

好想知有冇人pm果兩廢渣話唔想去

入左數先留位定到時先比？
入定數先真係唔去自己蝕

Kenneth高招呀 件基通又要刷鞋 本身都一大班人都唔妥基通 變相火頭辣得仲勁 之後越爆越多先有今日咁既場面 睇見都心涼 三個一齊收皮

佢地興打完要/去 24小時內入數 驚死收唔到錢

放心 啲人驚死冇得去 唔駛24小時 24分鐘就過哂數

人哋入數就限24小時 自己就

一直都有覆 隔日覆/每日覆一次

屌 有競爭先開始放返啲野
淨係比face trade
但對鞋殘撚到仆街

對supreme 5s有無鞋底圖

佢冇po啊 仲一定要人順豐
收到唔岩都冇仇報
真係人渣到

揀人賣 啲友又要瀬袋底

希望買家準時收到啦

起碼24個星期

太忙掛住mma人 已讀不回

係咪超高黎

係都唔同你講啦

冇影到大家明架啦 不過經過佢隻肥閪香港腳 買佢舊鞋著果d真係自求多福啦

#谷友有愛
#有幸同大叔買鞋
#謝批漁市場
自己打出黎都覺得好撚嘔心

等返三，五個月啦

D admin吹奏D咩野班信徒就走去買咩....Stance...LAKH....
而個NATHAN人品根本有問題, 但班信徒仲可以撐得落...WTF

其實一路唔明揀人賣原意係咩？

擦鞋仔or有份圍爐優先

但講真 其實好抵 對supreme全新要成四千

個死肥仔Li hing wong好撚煩
又樣衰又煩

整個原價頂佢喇

原價谷

例牌：米 好米 米王
你唔悶我都煩

又有
你仲多貨
成日互含

其實好撚煩 個個post都係同一個回覆
真心 冇野講不如唔好講

前幾頁巴打嗰個好似已經有

條肥仔厹尼

屌佢老母乜撚野追唔到再搵我
依家咪追唔到
呢D人做人老豆?

2500好撚底喎呢兩對

有幾？
殘到咁

個新group沉沉地

又一個自戀狂

洗哂腦

係 真係好撚煩

呢排就興問點著aj1先舒服
問呢句既個個都係unlace 又要買大
屌你unlace就買tts啦 高筒買大仲要unlace點會舒服

有隻刷鞋仔偷偷放下負評

unlace真係好撚柒

其實唔係對對都啱unlace 班傻閪以為unlace就係潮/型
都要睇款架 更何況我唔覺得yeezy unlace有幾型

最撚柒係整到鞋帶勁鬆咁

AJ1 unlace

Ub unlaced就真係好柒 aj反而還好

最終不了了之

stance襪真係好撚柒
認真著波鞋正正常常一對船襪已經可以好型
如果你對鞋靚 仲乜柒著對五顏六色既襪
十足十以前呀媽係街市買啲超人襪咁 心諗仲乜尻

屌 成班平日無生存價值嘅阿叔上網搵存在感

米

Agger

agger , stance襪真係好撚柒

但係籃球襪都幾撚舒服喎

而家買親都係stance

其實stance無咩大問題 係比班友吹奏到變7姐

正如LAKH一樣,俾佢地吹奏完個個都走去買

Stance好撚肉酸喎 跟親都係阿叔
除左打波 點會著Stance出街
Hell啲廣告效應 仲會咩一家人
你老豆老母會唔會sell你買stance買reboost 洗鞋收你錢

平心而論Lakh日牛同tee 以香港牌子level黎講算係心機之作， 啲pinroll jogger就真係差啲

Stance本身都係正 買開純色，係hell啲柒頭買埋啲花喱花碌又唔襯對鞋先搞到咁撚肉酸

結論：痴落hell度無好結果
（雖然應該都係班老mk r人地牌子sponsor )

<<Stance HK x Sneaker Hell谷友專享STANCE襪子全年贊助小遊戲>>

5月之星可能就係你! 今次係三週年派對之前最後一次啦， 快啲趕上尾班車啦

11月之星 ：謝子聰
12月之星 ：Hades V Chong
1月之星：@wing go go
2月之星：Victor Mo
3月之星： Ivan Wong
4月之星： Carrie Babi

全部都係自己友

笑撚到我

今個月仲唔係通通姐

其實我覺得stance啲襪有啲都幾得意嘅

正想講 今個月唔知係咪基通

幾時

條所謂日牛成8舊水都唔知乜撚野cutting
比多一舊都買到pherrows 441 66cut好襯到
Lakh嗰條又窄 好mk 上色又差 面料只係厚少少 同真正既日牛/操既牛仲差好遠
唯一可以解釋日牛既意思可能係用日本料 但其實u記都有條原色牛係用日本布 299

個ivan wong想點 襯到勁撚柒
仲話咩mk仔 人地mk仔一條jogger+sock dart都仲型過你

真日牛都唔會用黎襯波鞋啦

Resolute 710+nb 1400

D 柒味出間住MON都FEEL 到

真係好撚柒

又柒又核突，乜撚野合手襪，條褲又著到瀨屎咁

為左見到個圖案 條褲roll到上膝頭咁濟
顯得對腳短到

認同

鄧家彪襪

屌岩岩睇完張相 真係好撚柒 咁都夠膽著出街一係隻眼就盲一係太有自信

哩一年kickzlab好似收咗皮咁既 個個都去bee

因為比人ban晒，留低都係順民cd rom

以前討論區班活躍份子閃左好耐

咩事

唔知是咪fb問題 呢排個feed彈少左好多hell post

Between 好懷念通通
hi又係我

今日先見到個巫婆

個chilung chan咁撚唔妥仲要係漁市散 點解唔去其他地方散 ？ 反正實散到

Chilung chan 有冇料？

之前佢係bee gp又話同邪教反左面

啲中佬真係有無咁低自尊心啊
頭先見到有個post對aj 11又借啲意攝埋隻左手入去show埋隻panerai，屌搏人讚有米做到咁柒

傻閪中學生

D廢中佬淨係識咁

Panerai 都過左氣
咁都仲有得打飛機

秋姐好大波

好撚柒
又似男人
狗也不屌

哩個曬命曬得寸啲，成班老坑即刻出po單單打打
唔抵得人地有錢過自己咁，明明自己都係想人地讚有米姐

矇頭入閘

笑人又唔知自己都係咁 好撚肉酸

條褲想點

唔知開呢d團admin有冇得cap水呢 自己買都唔洗咁貴

Cutting怪到hihi 窄到尻都夾斷 料又唔係靚
都成堆人9衝

8舊水買條咁既野返黎 真係得啖笑

Hell班租鞋佬鬼識欣賞993咩 仲要1450 萬一租完放唔返出去咪仆街

D人係度吹奏條褲好正又乜又乜 睇見實物真係唔會想買

唔識唔緊要 最緊要有得cap水 呢度一對起碼賺300 對分一人150

Taylor Yeung

條女咁樣衰有咩底死

睇住成班廢中/on9係度追住件on9中學雞嚟咬同時又係圍爐打飛機覺得呢個gp d人十分低質

放虎歸山

咁樣鞭埋條女 條女無辜 係睇佢條仔on9姐 唔洗放去蜜蜂鞭啦呢樣就

拍左咁耐都要分 雙方都有問題
不過大叔一定責無旁貸

無啦啦哂MCM仲要影埋張單 做乜撚

哂命要威

[img]圖片網址 [/img]

咁高興今晚開枝酒飲下

仲開唔開新Po?

要整合哂呢度放哂第一版

[整合] 覺唔覺Sneaker Hell好似邪教 (3)